點解連登d新港蝗日日開post恥笑港人住得細又話臭，但呢班蝗又要賴死係香港唔死返支那住?

口裡說不，身體卻很誠實。

新港蝗咁撚唔鍾意香港，做乜鳩又要賴死係香港唔走?
死番上支那做番隻蝗啦屌你老母。

因為要搵食，每舐一次共賺五毫

新港蝗同五毛有小小分別架，班新港蝗又要扮香港人但又要恥笑香港人，心理有d問題

我懷疑某五毫每次post十幾張圖，可以賺五蚊

奶波魔真係好似返工咁，日日開幾個新post恥笑香港人住屋細，呢條新港蝗咁唔滿意香港但又賴死係香港攞福利唔死番上支那。

嗱，我無點名呀

我有講錯? 條新港蝗一日起碼出三個post
恥笑港人，但佢就賴死係香港唔死番支那。

點解d新港蝗重有面留係香港?

新港蝗講兩句啦

因為佢哋出生嘅蝗國比香港更臭。

咁班垃圾新港蝗又要日日開post恥笑香港人?

蝗

新港蝗是義工5毛

新康港人打字都有鄉音
好易認

我見連登班新港蝗日日恥笑香港點差支那點好，但呢班新港蝗又要賴死係香港唔走。

奶波魔班新港蝗?

落咗嚟香港冇得收地
見到上面班親戚發曬
係會心理唔平衡

唔怪得日日開幾個post黎恥笑港人，條新港蝗真係痴左。